「口音研究」一齊黎討論下英文啦

最近睇完peaky blinders 比劇中人物口音深深吸引左
之後上番YouTube 研究下

搵到以下段片（支那文 慎入 ）

片中有介紹cockney accent
發覺原來港式英文好多字發音都好似
Etc. doctor stronger faster

呢排番工講英文都開始用下British accent 講下

唔知大家有冇咩口音覺得好正

返工聽過啲同事夾硬用british accent 講野覺得好柒

好柒 扮鬼佬

認真想學下英文咋
得番工有機會講

香港人口音最好聽
扮鬼佬真心柒
根本自卑心作崇
你幾時見過人講外語會冇口音
有口音係俾人知道你邊度人

英國唔同地方既人都有唔同口音啦

有別於一般芝麻仁佢起碼好過90%港童，人地做得好要欣賞學習唔好盲反

大家冷靜啲先，樓主又無話香港口音唔好，大家鍾意嘅野唔同姐。

最鍾意澳洲口音

Scottish accent難學，但佢個r好正

連登開post講口音必定俾連登仔批鬥是常識吧？

根本香港口音=英文版譚仔話
自己唔肯進步仲要批鬥其他想進步嘅人

有上網聽過 真係有大部分都聽唔明

呢段入面個Scottish accent 真係冇字幕我聽唔太明

我覺得真心想學好英文 要夠膽講唔好驚柒
當年一個人去外國讀書 連問人野都唔識
唔夠膽講驚柒就真係一世go to school by bus

去Scotland做野
開頭聽完啲local講野
真係企左喺到load返幾秒先process到

睇得The Crown多
都係習慣聽RP..

又話自己hongkonger
然後扮哂人地啲口音